Documento gerado sob autenticação Nº VTE.670.758.A82, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3146                  de  30/04/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°41398,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, LUIZ FERNANDO FERREIRA (Siape: 1266913 ),  para
substituir   ALY FERREIRA FLORES FILHO (Siape: 0356804 ), Chefe do Depto de Engenharia Elétrica da Escola
de  Engenharia,  Código  FG-1,  em  seu  afastamento  por  motivo  de  férias,  no  período  de  02/05/2018  a
18/05/2018, com o decorrente pagamento das vantagens por 17 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
